80 90 吹水 飯局 聚會 歡迎一齊開心

開台啦，開台啦，全新wtsapp gp大招募，
無論各位是否單身或是有伴侶，

都可以加入，各位巴打絲打唔好諗LA，
有興趣想識朋友又鐘意有活動的人，快D加入我地

12月將會有活動，希望見到大家

有興趣既，快啲填表啦

聖誕節有咩節目

推一推